淫蕩暴露嘅處女vs清純甜美嘅非處女

請善用不推文回覆完全唔想呢個post上熱門

如果有條女走性感路線 衣著極暴露 成日對外講淫嘢貌似好open 但其實係處女
講明就算一齊之後都唔會收斂下行事作風

vs

表面純過蒸餾水 望落好gfable好似初戀一樣 但事實上同ex(至少一個)扑過曬嘢 詳細做過咩、扑過幾多個就怕尷尬唔肯講 就算迫佢都唔會講

好似爭咁啲嘢咁

一定非處

淫處女

處女開發完拜拜你條尾

圖

假設兩個都會專一

其實都得，唔介意

又淫又處兩個都係優點
衣著暴露仲好 等d仔睇到食唔到 提子我
全部都係優點

1啦
都係睇樣睇身材嘅啫

假設樣貌身材都打和 純粹講氣質唔同

公民抗爭式交稅

唔做正契弟

愧對死去嘅手足

＞【

淫處啦，清純非處

why not

人人人人人人人人人
人生生生生生生生人
人生馬馬馬馬馬生人
人生馬戲戲戲馬生人
人生馬戲團戲馬生人
人生馬戲戲戲馬生人
人生馬馬馬馬馬生人
人生生生生生生生人
人人人人人人人人人

淫係好重要

淫處！